---
title: Maandag 9 oktober
date: 2017-10-09
---

Vandaag was de start van iteratie 3. We misten twee mensen van ons groepje dus zijn we maar simpel begonnen met ons prototype digitaal maken. Ik heb een aantal dingen op illustrator gemaakt. Dit was best wel leuk om te doen en ik weet nu ook een stuk beter hoe dit programma werkt.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).